真係唔撚怪得藍絲會笑你班計登仔

Fake News 單野 首先錯既責任唔係晒呢度
第二 錯撚左 去檢討 去改 去反省
呢三個月都唔知發生過幾多次

但你班衝出黎屌人既仆街分化撚 有事就站係道德高地 開個post屌人 但對場運動就毫無貢獻 唔撚怪得班藍絲笑鳩你地 人地仲團結過我地 你地屌人為咩？等人地拍手？話你英雄？成班垃圾

錯要認 但不割蓆

[一齊拎no no]
利申有三幾次拎不反對通知書嘅經驗

2017年7月1號香港民族黨舉行淪陷20年悼念晚會，唔單止拎唔到不反對，而且收到禁止集會通知書(唔係反對)，再宣傳該集會，已經可以被拘捕。

當你拎唔到不反對，你係可以上訴，咁佢要揾幾個社會賢達，例如退休法官，組個panel處理。果次上訴 #香港警察 請哂律師，然後整理哂香港民族黨或我個人嘅街站、集會紀錄，cap網上啲留言呀(you no gun you yes gun果類無聊野)，呢樣果樣整個powerpoint。當然你都要申述啦，我冇野講都得嘅。搞左個上晝，否決左我嘅上訴。

香港作為一個發達嘅公民社會，人人都可以去申請不反對搞遊行集會。例如我號召全球華人，參加撐港獨遊行，山東街頭行到尾，預計1000萬人參與，我行入任何一間警署就可以申請，唔批可以上訴。

你知啦，香港而家個個禮拜示威，又冇大台，同一時間有一千幾百人申請不反對有幾閒，50人廣東道遊行街頭至街尾，50萬人中聯辦門口集會，299人中國外交部特派專員公署前集會，400萬人遊行過紅隧。唔批嘅話，我咪上訴囉，你又要揾幾個社會賢達嚟處理。

#公安條例 #惡法 #不反對通知書 #nono

計登仔?

其實一早已經有post 話係假，但係冷處理變咗好多人照share

嬲得濟

其實唔緊要 但成班站係道德高地 睇唔過眼

唔屌到班fake news撚笠水咪繼續做假登囉
連登既自省方法就係限時內互屌，次次都係咁run, 萬試萬靈

829放映 830重光 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！